lihkg.com 網頁 m 版係咪未 work?

用 WhatsApp share 出去，發現用 chrome 睇唔到

係，正在趕工中

先囉

GOOD JOB

DREAM巴打嗰個暫時最好用

Coke zero 巴打果個最靚。

Coke_Zero就最靚
DREAM最多功能，有split view, multi-AC
一半半咁啦